【新疆種族滅絕】MUJI今日企硬回應《環球時報》：繼續支持新疆棉！！

立場全文

指日本共同社今年 2 月曾報道，無印良品、優衣庫等 12 家日本公司擬與「已確認在中國新疆維吾爾自治區參與强迫勞動的中國公司暫停交易」，《環時》指，無印良品中國總部今日（25 日）向該報獨家回應稱公司沒有抵制新疆棉，在繼續使用，其中國網頁亦有標明產品使用新疆棉。

畜牲公司

《環時》指，無印良品中國總部今日（25 日）向該報獨家回應稱公司沒有抵制新疆棉

打飛機

血棉都用
有冇人性

納綷集中營一樣癲

垃圾公司

諗起日本asus搵hololive合作
中國asus出聲屌到個活動無左
台灣總部一直扮死
俾台仔屌到佢仆街
個品牌咁就臭左

無良印品

Muji 垃圾

內循環

日本總部呢

重點係日本總部

睇黎無印又係好似圓谷咁 支那生意額可能仲勁過日本本土 唔奶會好蝕

無印良品中國總部今日（25 日）向該報獨家回應稱公司沒有抵制新疆棉

無印中國賺到嘅錢係咪去翻日本總公司先

MUJI喺歐美做唔掂

小粉紅話 hololive 引用 youtube 數據有獨立列出台灣係 "辱華"
但係又唔敢話 youtube 係辱華，仲要keep住轉播 youtube

我支持nazi 所以都支持新疆棉

唔知會唔會好似華碩單嘢咁囉

強國一個"小編" 聲稱攞住刀去揾大佬傾，然後強國分部出聲明自己係強國公司要 "愛國愛黨"。
台灣總部"唔出聲"，睇住強國公司強令日本公司中止合作。